成個運動，個個得把口，覺得出去行完就會贏咁，返到屋企都可以抗爭架

成日講到黑警做d野幾大獲，用黎做文宣最好，拎住幾多核彈，睇到個人好嬲好嬲。
問心呀，講完睇完，仲有無做其他野？
放上twitter reddit有無做？成班得把口，下面係隔離post拎既，你地有無同外國講？

特別係文宣組，做極都係集會既圖，演唱會poster都係做一張就夠啦屌，比盡你咪做多張詳細版，十幾張都係講一個event，要睇要去，一早知道哂。

求下你地做多d黑警同政府所作所為既圖出黎啦。
外國無人知架，香港個市場飽和啦，用多d資源做出國際啦。
Chinazi有無人做呀？警黑勾結呢？曱甴去人化呢？
就算做左圖，都無人放上網比外國知，個個就出post話有新核彈算。

下面係我同朋友整既，未必表達哂所有野，因為唔夠人同時間做，而我都想搵designer同英文手足幫手做野。

最後，我地都要人幫手publish出去比外國

我求下你地唔好淨係睇新聞同圍爐，人地用真槍啦屌，要屠殺我地啦。玩膠開心完，做認真野啦好唔好

屌唔好煩，我去完民陣831就淨係去機場！

五大訴求 缺一不可

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

成班人都得把口話要贏要贏，行完返屋企就訓，成個星期睇記招笑班狗on9，咁就可以贏，個個都搞抗爭啦屌

我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

Push

唔完美，可接受，可改善
Twitter 見

次之都話核彈核彈核彈，屌！結果講左成個月，彈何B仔都無力！

屌咩屌
Twitter 成幾千人做緊你知唔知

二百萬人得幾千人做，你都幫手得唔得呀

推
未開twitter快啲開

唔好講 ：
文宣組做嘢/同我煲大佢

試着說 ：
我已經po咗上Twitter/Reddit 你又po咗未？

有，放左上去啦不過未識share link

個個post得幾十個retweet炸

鍵戰真心重要

妖，你以為你kol啊

我尋晚整到凌晨五點啦，樓主今晚幫下手ok?

無問題，有咩幫到你？

post完唔幫手分閒點上熱門，就係本身唔係kol所以先要大家幫手

幫吓手post啲野上去順便report埋五先啲tweet,我地呢邊深夜人地果邊係星期日朝早黎，唔好俾五毛洗地抺黑

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

更新下先啦

有無邊d acc特別要幫手？